劉華演唱會黃牛飛真係炒得起咩？

70後80後都仲可能會睇佢，但90後00後應該都唔會睇

買飛支持劉華
過氣了無興趣

劉江華都開演唱會？

投你老母臭咩冚家剷

就係投你老母

老豆都冇飛
你話呢

who

就黎被雷劈

好多大陸人突登落香港睇順便旅行
香港人不了

有背景黃牛劈無背景黃牛啫